#文本查询程序


类的大体设计如下：
=======


- 线程类： 座位各种线程类的基类

```C++
class thread{
     
};
```
      
- udp server 类： 处理网络连接、通信、断开等
```C++     
class udpserver {
           
};
```

- 工作进程类： 继承与线程类
```C++

class worker : public thread{
                 
};
```


- 主程序
```C++ 

main{
	1. 初始化启动为 守护程序
	2. 定义并初始化 udp server
	3. 初始化工作线程类的线程池， 并将该线程池注册到 udpserver中
	4. udp server 持续运行，等待请求到来
}

```

- 定义各种锁信息，在第1个类，thread类里面需要使用。

- 多线程
- 编辑距离

UDP server  单进程处理网络Input，对于每一个请求，随机选取线程，丢进线程的任务队列

多线程（线程池） 处理查询逻辑，负责网络output，线程池注册到udp server中。（包含锁的各种处理）

主程序： 守护进程，读入配置文件，启动udp server

线程数量，所读取的文件等，都存于配置文件。

纠错处理：
1. 与所有候选词比较编辑距离
2. 剪枝，通过比较串的长度，建索引。

GBK编码：
字母、字符等占1个字节
汉字占2个字节。
把char转成unsigned short型， if x >=0 就是字符 ，if x<0就是汉字

0x40-0x80

0x81- ...
